嶺南究竟咩事 玩弄莘莘學子

我呢讀書一向好差 好hea，努力左兩年asso都叫有3.2，但無八大比interview我，鬼叫我廢咩。

上個星期，lingu 比左個運動員獎學金計劃，佢份from又叫你重新揀3個系，又問你係咪經nonju報，我以為機會黎啦，可以申請獎學金加入學。

仆佢個街，之後佢打黎叫我去in，我問in邊科，佢竟然話吾同，我比獎學金你，唔代表有offer，wtf ，我唔係你學生你竟然叫我去申請獎學金？張from 又搞到好似入學from咁，之後同我講唔係比你入學啊廢柴，咁你點解唔check下我係咪你學生先呢？

大佬，30號就係，我去左係咪會比佢羞辱，有無人知佢咁大間學校係咩玩法？？？

你係講呢個

我諗係佢寫得衰，搞到你誤會左，個野似乎係比你報大學果陣順手報埋，唔係用埋報大學。因為正常non jupas 報u 應該唔係填果份咁簡單既表就得
至於表入面果三格，係問你報左啲咩科，唔係比你揀。。。

不過, 我都唔太肯定，不如你打去問下喇

我有報佢nonju，3月已經填晒所有野，鬼叫gpa唔夠高……無interview。

之後佢直接sd email比我（雖然好似有報就有sd），我以為係call 運動員入學…但係無理由比一個你已經唔比interview，唔想要嘅人去in你獎學金架

咁你打去比佢地，講返你個situation 比佢地知，問下佢地如果收到獎學金，會唔會有機會入到

張from 又搞到好似入學from咁...睇死人...

BTW, 姐係非學生都有錢收?

打左去好耐，佢話就算有金，都未必比我入 wtf

當然唔係啦 on99999999999